[突發] 第一屆元朗美食節聽日舉行！！！

第一屆元朗美食節聽日開幕喇！

元朗區有好多唔同嘅美食 相信大家都聽過
為左向廣大市民推廣元朗美食 依家每個星期六／日都誠邀大家入黎元朗食野
聽日就係第一日喇！大家仲唔叫埋三五知己入黎元朗
美食熱辣辣 大家記得帶好手套眼罩同其他需要嘅餐具黎用餐 唔好熱親辣親呀！

推

push

有咩推介

一齊入黎元朗食野喇喂

一定要食番個老婆餅

元朗班開鋪既仆街，依家入黎救你地經濟呀！開檔賣野啦屌你

手足打算食幾多餐

仲有yoho對面間流心敦奶

媽咪雞蛋仔
士林牛肉麵

又新街好多野食

樓上手足好多推介

有無鄭若_奶奶咁正？

光復香港
時代革命

手足辛勞同時記得聽日入黎食野